[Muchas gracias Messi] [巴老母咸家橙]美斯球迷暨巴塞隆拿立即星散執柒討論區 (349)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - ??????????
07 - ??????????
08 - ??????????
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé(收咧)
12 - ??????????
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

Muchas gracias Messi

可能係最後一次留名

你係咪有啲咩病？有唔怕講出嚟

我隻狗醉右...
唔講了

咬爆你睪丸？

抵撚死啦賤種疤狗

原來係老鼠
講起件Xavier Mbuyamba
大雄買完返黎解約

哦 好

Lm

Se queda

好想瘋狂叫春

從來未見過一個president係柒到bartomeu咁樣

睇少我地president Xi?

習總都叻過bartomeu 1000條街

維尼屌打狗雄啦

細仔有遠見 咁早就反定疤

esport喎你撚鳩我？

留名等睇最後買牙朗

摺埋啦

買阿蘇

esports嚟嘅屌你

黃埔神童預言成真

唉 大雄快撚啲死喇

或者可能係巴爾

goat喎
唔係golf喎

想知佢大左睇返張圖會點

加泰父親

佢以為艾巴入波

mateo冇睇錯
佢不嬲反疤反美第一人

大仔中意祖記

叻仔啊mateo

個兩部360度鏡頭留返黎影大雄同佩雷斯喇

美斯鬥爭時代：前因及美斯心理分析，下一步該如何升級？（何Wayne消息）26-8-2020

Bartomeu wants to talk to Messi. @Catradioesports #FCB 🇦🇷👥

仲有咩好傾

永續狗雄

咪撚貼啲傻閪啦 搵食行遠啲

sauce?

幫手禁廣告

Don't make stupid people famous

透過解牙蘇約去calm down美斯
心理學大師

你想突破戰術理論定係打來回高速球

我係美斯就即場搵埋Arthur 個d打9佢

靈感男神上身

Manel Estiarte, one of Guardiola’s staff members posted a photo with a young Messi on Instagram, and deleted it.

喺美斯面前吞槍啦

📌 Barça have contacted Maxi Gomez's entourage. Barça think he could be a replacement of Luis Suárez as per @SERDepValencia @La_SER

其實有無網站可以比錢睇返全季09/10/11/12 既西甲歐聯片

（反正黎緊幾年都唔洗睇巴塞住）

乜水嚟

做巴迷真係慘

Your happiness is my happiness

等緊 footballia復活

走一個烏拉圭佬就買返個烏拉圭佬
呢個營運思路
不過歲數唔夾，買卡雲尼會好啲

華偷中鋒
今季入10粒
多撚過電話

做乜9
早一年唔買已經散band先買
執柒左佢啦

係佢耳邊講 hala Madrid

要令何蛇有尊嚴咁生活落去

上季咪傳過

估唔到美斯竟然會喺冇球迷歡送下離開巴
仲要輸八球

有結論未啊

想搵返兩年前既巴po
想睇返當時皇迷朗迷互咬個陣講過d咩

好快魯營都會有呢個ON9仔出現

我好似問過大家「如果有一日美斯要走，大家會點」之類
but anyway
「首先我係巴塞迷」個d可以收聲先

睇返msn張相就發現呢幾年嘅野變得好快佢地三個對馬體會入波果場好似仲係早排嘅事咁

who needs messi?

咁呢個關巴迷事了

巴老母躝未

佢仲穩過影

美斯咪撚再同呢D撚樣浪費時間

見到post頭張priceless
我記得係對曼城個場 個場通米拿渠睇到哥狗射左
個季真係好完美

呢個就傳左好幾年話代牙穌，不過level差幾皮

咁就5年

成班疤狗去睇決賽都5年啦

我以為美斯會想慢慢退緊+教一個新人
到時自己有另一個去做核
經歷上季 以為佢會等fati上位之後即退
點知等唔到 係有d感慨

乜消息都冇
我唔想死心住
Messi 留低
太雄仆街死

係咪搞緊vote for no confidence

鳩白拎本書出黎扮文青

個陣完場話再入決賽再出黎睇 睇黎成世都無機會

個陣完場話再入決賽再出 睇黎無機會了

呢幾年都少左上黎講野
但我覺得美斯唔係唔可以走
但一定係要走得好睇

反正都33
痛定思痛
都係要習慣無美斯既球隊

當美斯都真係走
其他老屎忽就唔會再咁肆無忌憚

而家武肺咁想整個歡送會都唔得啦

呢類應該早幾年就買，有後備，踢得好可以上場，踢得差後生仔又賣得出

今季見到呢張相個時仲唸住可以帶大Fati 接班

Lionel Messi has requested to Fifa a CTI, a provisional certificate for a transfer request!

知唔知咩意思

巴塞都迷-.-
On9?

狗狗==

死撚開啦

華偷大平賣呀佢又高又頂得
幫雞屎開路咪啱

聞奶

半日前

twitter內置Google translate

🔴巴薩董事會要求巴托梅烏在任何情況下均不得辭職。如果確實如此，所有經理人都應保證其資產的損失。

如果發生這種情況，那麼一些不少的管理人員將被稱為“破產”。

FIFA唔反對呢個轉會申請，不過有消息指Laliga支持巴塞董事局，認為解約日期已過，佢地唔想西甲再少一粒巨星

屌你呢幾季無睇過西甲？

佢而家都係廿四啫

all in得

半夜先有得睇 又踢得西 冇乜心機睇

成個BOARD 仆街死啦

肯定佢有睇 佢喬起隻腳個下拎住本書飲野個畫面我即刻諗起蔡加讚懂不懂規矩幅圖

不過好似係開波前

係啦屌 我都記得
心諗咁撚暗都睇到書

鏝官宣咗簽邊個未

真 仲要溝女

大家早啲訓 迎接聽朝一打開手機
「球皇出走巴塞 百萬週薪加盟曼城」

佢唔係老，但而家直接清蘇9，咁就要搏即插即用

喺到想同美斯講
願你走出半生，歸來仍是少年

不過山羊+外星人 89成都係美斯

9成9...

當年大家咁屌祖記法, 好驚出唔到cocoduck

Btw又話兩個鐘宣布 同美斯個幾小時內 結果等成日一樣

我琴晚等到依家都未訓過

佢扮9曬野啫 邊撚度睇到吖

呢單嘢太轟動 個個都好期待美斯會唔會出走

C7果次反而冇咩感覺 唔係因為我鍾意美斯 而係一直覺得 為錢同成就而踢皇嘅佢 冇可能踢到掛靴

反而美斯俾人感覺 無論巴塞點 佢都唔會走

冇錯 同埋唔會有人諗過咁既情況之下離開
冇farewell 冇得係魯營同球迷講thankyou and goodbye

你一講溝女佢就好多威水史講我聽

好似得沙白有 佩老都無

美斯就冇可能為錢
佢為錢,之前曼城出3倍人工佢已經走人

好明顯係因為巴塞醫好佢 又一直對佢好
事實上一開始邊隊醫好佢 我諗佢都一樣係one club man

唔會依幾日搞掂掛

係宣布左隻moonchester

隔離枱就係祖記

messi doesn't want to have legal problems with Barça until his future is resolved and will show up for training under the orders of the new coach, Ronald Koeman. [tyc sports via cat radio]

笠水了

❗️ | Manchester City are willing to pay between €100M-€150M for Messi. They would also be open to including players such as Eric Garcia and Angelino. [Via @moillorens / @RodrigoFaez]

山羊係咩意思

goat

GOAT

Greatest
Of
All
Time

竟然唔知道

羊的一種。形似綿羊而體較小。牝牡都有角，角尖向後。毛直而不卷。牡羊頷下有鬚。性活潑，喜登高，好採食短草、灌木和樹葉等。

阿古路個ig改埋名，無左個‘10’

我覺得美斯講到咁 真係想逼到大雄走唔係放棄巴
點知曼城真係出價bid
如果真係100M-150M我怕班傻閪高層真係放
呢啲通常吹吹下就真 好似25咁

美斯走
我覺得冇問題
咩恩情都還晒
25走
係因為佢老豆貪錢

150M加Eric garcia同Angelino都好吖

25心諗：屌你老母好彩唔使破我轉會紀錄

俾150m呢班高層 只會係1 2個轉會窗內燒曬
隨時一有錢就俾成億國米買馬天尼斯

馬天尼斯=歐霸級數
我以前都覺得ok 睇完季尾

有鬼佬估美斯提早通水比艾比度知叫佢走
提前叫fati轉經理人

Fati前經理人係美斯老豆

❌ 🇫🇷 PSG see signing Messi as impossible. PSG directors consider that the operation would be incompatible with the Financial Fair Play rules, even in the event that Messi leaves for free. His 71M euros gross per year salary at Barça would be a delicate situation [lequipe]
真係得雙曼可以去
國米同巴黎話過唔到ffp
蛆拜就冇興趣

Barça and Mancity has made conversation for Lionel Messi. A discussed alternative is to include Gabriel Jesus+cash as per @jorgenicola

話撚咗班高層有曬劇本
對外就話一定會留到美斯
之後秘密同人deal
走咗之後就話美斯決心要走加抹黑美斯
大雄又贏

大雄幾時死

Messi will not leave Barcelona without compensating the club. [
@verobrunati]

如果收得返150M+後生球員 對換血係好事 係唔知美斯過到英超頂唔頂得住

仲train乜柒啊

巴呢度有人逐個逐個負皮嘅？

如果真係有150M收返以巴老母性格轉頭就allin屁馬

屌 包皮啦 仲屁馬

Suárez lawyer says thats Messi's future will influence his client's future.

包皮太後生唔啱用 屁馬廿到炆就啱晒巴塞老人院

阿古路個ig無左個10

聽講無左好耐

好似話半年前已經改左

半年前已經等美斯到

仲心繫巴塞

美斯走未？

唔等 訓了

魯營要人
Protesting Barça fans have broken past security and entered the grounds of the Camp Nou

❗Today, there have been contacts between Messi and Barcelona. Bartomeu wants to convince Messi to stay, but Messi says that his decision is final. Man City is an option for him. [ser]

bartomeu有咩資格留佢

美斯都趕唔走巴杜姆

球王逼宮失敗 敗走鏝城

球王大撚哂呀
俾面board好啊

光復巴塞
時代革命

又無沙維又無小白依家仲要無埋美斯
隊呢隊巴無感覺
我終於發現原來自己係鍾意球員而唔係球會

q妹好幾年冇見你

我要嗚謝意而謝意等於messi

個個狗竇都有

攻入魯營

呢兩日既心情就好似睇左幾次manchester by the sea咁

識啲野
利申曼迷 但同時係小花迷

自從球皇嗎啡轉隊之後

小花炸到班old seafood上晒水

去mc有咩感想

old seafood 都準備星散

我入左紙做最域fans了

messi係咪走硬？

賣完美斯仲洗唔洗賣呀蘇

你覺得會有彎轉咩

再講一次，Se Queda！

呢屆既高層全撚部都係千古罪人
要送海牙庭受審

衰足10年
11年係食拿撲達老本
15係曇花一現

本身都唔覺，一見改圖美斯著藍色波衫就覺得靚

下個po頭：星散討論區

依家睇返呢十年
歐聯除左捧杯2屆同12輸比車之外表現都係好差
拜2次大炒
利 羅馬 反杯
祖都大敗
2次打下體都踢唔出應有表現
仲未計聯賽國王杯間中甩碌

不聚不散 只等你給另一對手擒獲
以為美斯 不會用上餘生來量度

歐聯入左五球喎

我係獌迷
唔係鏝迷

Manchester by the sea橙𠹌到 好似谷撚住幾舊屎屙唔出咁閉翳

Ching which church?

個主角咁樣生存法同等死冇咩分別

喺呢度傾球員根本把撚
一時又話勁一時又話吹大左
唔止外人連自己隊都係咁
ALENA PUIG 杯麵都係最佳例子
借左出去就話人冇料
Puig上個月仲吹奏下季正選依家又轉風向話人瘦底唔夠撞所以冇可能正選
杯麵仲撚慘一場8:2要佢一個食撚哂D罪名

外來既成功左就繼續吹奏
適應唔到就雲伯上身扮智者話之前已經話左點點點
Digne當年比呢度屌到仆街
依家人地喺拖肥搵到自己位置又吹奏返轉頭

shia islam 什葉派

唔洗太認真睇 呢到個個都屌一餐

巴塞而家同等死冇咩分別

所以咪話傾黎把撚
到真係買左又踢得掂咪又係含到雪雪聲

向好方面睇大雄得返一年命仔
最多都係下季睇少d

當個波係大雄個頭咁踢岩架喇

候選個繼個都好on9 出聲吊美斯

唔知重建嘅方向同思路係點

16 唔差
係打完國際賽期後 MSN無力

10就火山事件搞到要搭火車， 四強Iniesta傷埋對國米算係咁

《巴杜美奧勝出主席大選》

巴塞隆拿主席大選已經有結果啦！經點算後巴杜美奧於46574張選票獲得過半數人投票支持、以54.63% (25823人)壓倒性擊敗拿樸達等侯選人，將會繼續當選巴塞主席，任期為6年直到2021年！

巴杜美奧(Bartomeu) 54.63% (25,823)
拿樸達(Laporta) 33.03% (15,615)
賓尼迪度(Benedito) 7.16% (3,386)
費爾沙(Freixa) 3.70% (1,750)

恭喜晒呀巴杜美奧！誰勝誰負嗰啲個人評價我就不多提啦，有人歡喜有人愁就梗架啦，希望巴杜美奧之後會繼續努力為巴塞作出貢獻、令巴塞繼續強盛、用合適價錢買適合的球員、多用青訓球員、票價唔好調高、繼續宣揚巴塞精神、令巴塞成為世界最受歡迎球會！

而巴杜美奧當選後亦發表了勝利感言：

「今天是完美的一天，我們証明了我們是世界最好的一個團隊。我們也是世界最佳的球隊」

「我們是一支支持國家、支持加泰隆尼亞的球隊，我們要繼續維持巴塞隆拿的於經濟層面、政治層面以及傳媒權力上的獨立性」

「如果我們繼續全力支持安歷基、給予他為勝利而所需要的，我們定必會繼續勝利、成長」

「我們會繼續努力發展巴塞隆拿的各級青訓發展，也包括巴塞女性足球隊、實踐計劃中的魯營翻新工程、以及令巴塞的財務變得更好、在經濟層面上成為第一」

「我們會嘗試複製出以往眾巴塞會員和主席們所展現出的自信，令巴塞變得更好」

By 懷斯

迷煙

16年真係比FIFA病毒收皮

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

邊條傻鳩個個reply都負評

未飛去南美之前成隊波好撚勁
告魯夫死左之後就柒到仆街
聯賽領先10幾分都差d輸返轉頭

無錯就係我！

打柒潛嗰場邪到仆街

美斯走咗仲賣唔賣到球場名

美斯走拎到1億 我估會追25
如果唔係無超級球員頂住
巴個商業價值一定跌到仆街

🔙 In 2017, Messi turned down a 286M euros + 57M euros in signing bonus offer to join Manchester City. In 2018, Messi to TYC Sports: "You think of other leagues, such as the Premier league, but at the time of taking a decision it is very difficult to leave Barcelona." [marca]

呢隊柒頭波留唔到美斯
趁人未起價前就買左啲人先啦

咪扮
無左24先係你最痛

油王:收皮啦 再嘈買撚埋你古天奴

3億
而家鏝都出2億offer有錢到

ok 俾解約金 古狗就係psg嘅人

解約金成4億

Pep Guardiola to Lionel Messi over a phone conversation: “If you really want to leave Barça, I will tell the Sheikh [Mansour] that I want you at Manchester City."

如果係真都幾撚好人喎曼城同哥狗，見個愛徒唔開心想走就幫到盡簽佢過黎，曼城就其實唔係咁必須要買佢但見教練想要，美斯想團聚就天價買

個deal 一定賺 大家happy

2億買我地icon...唔算賺但係好過一蚊都無

25會過黎？

其實鏝都係賭..
如果Messi踢得好咁鏝會有個殿堂級legend, 球會地位會高好多

班人睇慣細哨伊度奧亨利到mvp msn覺得果d先叫踢波
而加球壇除左利雲我諗唔到有邊個中鋒佢地會唔屌廢

賓周馬

利雲我都屌埋

包皮

但係格離好似都屌賓周馬禍
正如我地屌so9 外人都會覺得so9仲有貨

包皮邊度中鋒阿

25會唔返？
做到大球會核心喎

其實個轉會期開到幾時

咪當自己真係咁重要啦
而家鈀同巴打一場
炒鳩巴啦

沙拿買唔買得過

包皮個幾球畀fati/電話佬處理
佢贏撚左歐聯喇

no plz

屌打傻丹

利迷行過表示
快 唔該

簽完古之後四年內唔可以再買利啲人

買25不如要大巴拿

vvd ok?

咁撚廢 要美沙好過

老美

打包埋Arnold ok?

淨係樣都屌打傻丹

依家巴塞係咪轉行賣波衫？ 買啲靚仔返嚟賣衫

Dybala 點會過嚟同你玩重建啊

咁25咪又係

電話佬fati禁區都入唔到啦

真
踢巴直頭場都落唔到

成功買返25嘅原因 最多都係可以同古踢波
同埋返嚟做大佬，即時搶走美斯光環

好掛住光頭25

鏝有誠意就用迪布換啦

Messi 星期一仲要返去練波真係慘 同班新人 / 前隊友都唔知仲講咩好

唔係話唔再返去訓練咩

吓，我相信大部份都會支持佢

其實佢老豆講嘢信唔信得過

老豆就話投城係假
但全世界所有新聞都係話美斯會出走

係都去祖記同arthur踢啦

走到未

等陣送根過黎

影拉根3人組

諗起頭都痛撚埋

美斯留隊續約加大雄收皮
我即刻去印曬今年美斯主客衫

大雄收皮只係條件一
條件二係 future project 要明確方向，唔係亂鳩買人

呢個組合對拜仁兩回合應該可以輸夠廿球

我前日已經決定
無論結果如何
今季三件都只印Messi

Marcelo Bechler (Esporte Interativo): "Leo Messi could stay in Barcelona because he doesn't want his children to experience the same thing when he himself moved from Rosario to Barcelona, so he may not change clubs for his family." [via sport]

開始放風?

大雄而家走 唔炒so9 做後備
應該一定留
無記錯大仔定2仔好似有係巴到踢波

美斯都係走啦 唔好返轉頭 我想喺英超見到美C踢波多D 雖然好唔捨得

吹緊風買里昂丹比利

三日喇喎 走未

似留低

仆你個乖 放咁大風最後唔走一定變波台地底泥

古同屁唔係撞位咩 古打中場會成pat屎咁

如果今次唔走真係畀人笑廿年

逼到大雄走都笑

逼到大雄係我哋開心啫 其他人唔會理㗎嘛

公海班盲反 做咩都笑架啦
走又話8:2敗走 唔走又話小花
洗撚理佢地咩

美斯幾個仔會唔會唔想去英國

下季:

7. 基士文
9. 法迪
10. 古天奴

都係姐 肯定俾班盲反狗笑
國家隊彈出又彈入
連球會都彈出彈入

洗鳩理佢地咩 成班盲反撚

其實你哋覺得美斯會走定係留低

最後結果如果對成隊波係好既咪得
理撚得D人笑乜鳩做乜都會有人屌有人笑 點解會在意

美斯離開巴塞先
定
陳同佳去台灣先？

📰 — Sadio Mané has refused to renew his contract with Liverpool. The Senegalese winger is open to the idea of playing under Koeman as he used to during his time at Southampton. [tuttomercato]

古9係咪轉運
過拜仁攞歐聯
返巴就有得着10號踢返啱位

唔撚信
再講 疤2022先有得喺猁買人

賣美斯買文尼

❗️Bartomeu is willing to step down as Barça President if Messi publicly agrees to stay at the club. [cat radio via @josepcapdevila]

仆街大雄知自己就無命 拖埋美斯落水

本身已經唔受巴迷歡迎
由佢繼承10號一定場場俾人boo到仆街

兩日前又話willing to resign
之後又話唔會resign
依家又講step down

唔係真係彈出彈入吓ma

電話佬都算忠心 仲未話走

調翻轉得唔得, 我驚大雄反口
Messi is willing to stay at the club if Bartomeu publicly agrees to resign

做大佬既時候， 仲走乜

食屎啦大雄仲想綁住美斯
咪撚心軟照走 睇你係咪可以繼續做落去

巴杜美仲諗住全身而退？

你仲行得出魯營球場咩

@verobrunati
| Lionel Messi has decided to leave Barcelona with or without Josep Bartomeu
His decision is not just about Bartomeu, Leo feels the club does not provide him with a sporting project that aspires to compete at the highest level
@verobrunati
| ManCity and Lionel Messi already have an agreement in terms of numbers
@verobrunati
| Messi has decided to speak in the next few hours

15分鐘前

可以搞個歡送會俾美斯嗎

佢戰術地位應該會好高 變翻主角
其實疤狗而家人腳唔算差 可以比佢發揮

要黎既始終都要黎

哥邊仲爆緊武肺
搞唔成啦
冇得好似沙維咁10萬人歡送

真係走唔撚係呀

基沙文打正前 但係冇中鋒開路掂唔掂

咁咪自己操到成隻wucfu咁囉

有雞屎有迪莊
換咁幾件老野做啲後生
其實戰鬥力一啲都唔差

去華偷買個Maxi Gomez比佢

鏝俾錢加人換美斯
好多都報緊就done deal了

一黎好想美斯轉鏝可以晚年拎多次歐聯
一黎又好唔捨得

我已經準備好塊WHO NEEDS MESSI?
去魯營舉

認真 係攞歐聯都唔去鏝掛
佢地條後防同我地同lv
唯一好過我地係中場
加上哥狗一到八強即排鳩陣

@Alfremartinezz confirms that Bartomeu indeed wants to resign if Messi decides to stay at the club. The president also insists on not wanting to sell the player.

死到臨頭都不忘權鬥
唔係我想放架 係佢想走咋 我盡哂力想點呀

鏝都叫有機會 但呢隊廢巴拎歐聯既機會接緊0

我著C 朗波衫

中場好多backup佢會踢得舒服 仲有迪布尼
講真隊隊後防都唔好架啦拜都唔勁 係得妞亞姐

同埋鏝無拎過歐聯 如果真係幫拎到係鏝都上埋神台

PSG have come in with a last minute offer that #ManCity cannot make due to Financial Fair Play rules.

[@TyCSports via @BarcaUniversal]

我覺得美斯已經唔係好注重錢了 佢似想拎歐聯多

典解你成日咁二五

PSG有尼馬

上蛇反美第一人

但鏝個ederson都係9下9下

但鈀中場個進攻唔掂，最後都要美斯返到勁後拎波

屁馬+迪馬由中場帶波上去掂啦
不過下年冇silva條防線弱好多

著1314作客波衫裝修佬連登師係咁

哥sir睇後防係睇佢識唔識猜波

係格離曼城po睇到

美斯：曼城，我進來啦

完了吧 如無意外

點解鈀永遠唔驚FFP相反鏝就要
明明鏝收入高過鈀

鈀買人用其他公司名俾release clause，再自己免簽
買所以當年買尼馬係計免簽

正常唔會去巴黎啦
佢走都係想隊波有form個教練唔好咁痴線姐
唯一會去個可能性係想幫疤拎多d錢?

巴塞越廢 我越強大

隻仆街大雄可能收到風美斯已經同曼城傾好個人待遇，先出口術

睇返都幾撚晒左丹比利，有速有傳有逆足，差咁啲把握力同傷多過傷

好彩烏迪迪自己搵醫生 搵隊醫既話分分鐘行唔返路

今晚唔係又要留到4點等消息嘛

佢自己玻璃可以點

呢1-2年好似就係
尼馬走果陣巴塞收入最高
最高收入好似係巴皇曼

呢張A4紙又流左d
不過美帝走硬架喇，多謝美斯

鈀主席入左uefa board

然後qatar同 uae (鏝老細)係世仇

巴塞你唔好咁7得唔得
呢頭又想留美斯

睇黎無彎轉了
唔想做人了...

比賠率大家參考一下

睇開美斯就知佢走硬啦
你幾時見過佢話轉會

一陣曼聯抬價部都出埋黎

一係包皮單換美斯啦

咁咪唔會犯ffp

PSG搞咩
果頭話唔要,呢頭又想美斯

想落疤面姐條中東佬

應該都抬下價搞9鏝啩

狗閪球會到底有無尊嚴家陣又要出口術挽留

巴塞會少幾多fans
主席真係同林鄭一撚樣

— Messi did not answer Bartomeu's phone call, and he does not want to meet him. [cuatro]
❗Messi has agreed to City's terms. Man City representatives will travel to Barcelona to close the deal. [cuatro]
— Jorge Messi is in Manchester. [tycsports]

大雄真係好撚陰毒，等到美斯決心走就set士碌架話佢肯走只要美斯留低，依家美斯一走就變係美斯想搞鳩隊波

❗An old photo of Jorge Messi has emerged, apparently in Manchester, but the photo was from 2016.

其實我覺得美斯過曼城反而害咗曼城同哥帥成隊波個form變又要圍美斯踢，仲要咁樣買一定比人再查ffp

到時足球上帝顯靈就覺得值架啦

唉訓教
希望聽朝好消息

等埋個幾個鐘先

好咩消息呀
我唔想做人啦屌
永遠都想像唔到美斯倒戈巴同著巴塞/阿根廷以外色嘅波衫

你成世淨係屌一條女咩 離離合合幾咁閒

最重要走之後攞到歐聯 去邊都無所謂

接受唔到美隊最後一場係8-2

短時間有能力攞歐聯，又出得起人工嘅都係曼城，PSG

Man City Plan Huge Messi Bid: City to offer Bernardo Silva, Gabriel Jesus, Eric Garcia and €100M for the GOAT (Sport)

真既話鏝都好重手

無所謂啦，大雄本身已經信譽破產

一句 GOAT 都值

其實佢齋埋門做個假9已經夠殺

搞鬼到咩 真係無見過疤迷係怪美斯走
而家美斯只要臨走前開個記者會 好似卡斯咁喊住咁講我好愛巴塞
暗示高層搞到佢走 大雄成家比人買起都似

B silva Garcia+100m 我都仲會信d
B silva都叫今季回回地
但Jesus邊可能會 開始上力 踢走賤種佢都好重要 Kun又開始老
隊隊都後生換老野咩

上邊錢加人成3億 邊有可能

攬住巴老母過世啦

睇transfermarket stat
B施華8000萬
Jesus 5600萬
加西亞 1600萬

1.52億 打番個8折 都1.2億

再加現金1億

2.2億

邊會有巴迷怪美斯
佢奉獻哂比巴塞
而家巴塞點樣對佢 冇眼睇既咩
除左facebook啲撚樣

美斯喎，曼城真係買到嘅話成個球會形象同地位都唔同晒1個5蚊好用過5個1蚊

我係美斯都會再想同哥迪奧拿合作，起碼唔駛浪費時間適應新戰術，佢今年都已經33，冇咩時間再晒

我見隔離鏝po同你諗法相反喎, 想送走佢好耐覺得佢唔夠料踢曼城

我見隔離對jesus ge評價係
巴塞竟然睇得起呢條垃圾

仲想搭單送多兩件

MESSI WANTS TO JOIN MAN CITY
Lionel Messi wants to join Manchester City from Barcelona, Sky Sports News can confirm.
Sky Sports News has been told by one source that Messi held a three-hour conversation with Pep Guardiola on the phone last week, as reported in Spain.
It is understood Messi and Guardiola want to renew their partnership as the club pursues an elusive Champions League trophy next season.

Sky sports出得 應該mola

佢都唔驚依d信譽問題，明顯想攬炒

聖卡係最尾比佩狗迫走，大雄set士碌架就係講明用自己走人換美斯留，如果美斯走咪變相好似美斯寧願巴塞繼續比大雄搞死都要走

件垃圾mon post蝗狗又咁勤力每個cm留負皮

Lionel Messi called Pep Guardiola and told him “Money is not a hinderance, I want to play for Manchester City.”

就係講佢點set都無用
美斯係我睇波咁耐見到唯一一個 想走 球隊挽留都堅持走 而個隊球迷甚至係世界足壇主流都支持佢決定ge球員

睇黎個咩幾個鐘後美斯出黎講野都唔慌真 訓先

Sky sports呢幾年渣左好多
留意加泰同阿根廷果啲仲準

出晒報道 近乎100%走

❗Messi will not reverse his decision even if Bartomeu decides to resign. [tv3]

呢個抵換

曾愛惜的總要放手

狗雄

玩手段真係輸撚哂 美斯最後一程都畀佢抹黑 dklm

好少見美斯衝上去同觀眾慶祝

等緊

要預備進入後美斯時代，今次吾太想講狗雄D PK權鬥野

Messi走左，我唔信達子會留得耐，
批死兩年內都會走

快d走，然後係記者會做撚死狗雄
咁就係留比巴塞最好既禮物同最後既祝福

講真 美斯係我最中意既球員 佢走去邊我撐邊隊
相信有一半疤狗都係有美斯先捱夜睇

本身儲緊錢諗住去西班牙, 而加可能去英國

佢同迪莊似未來隊長人選

咁美斯退休咁點

花生mode睇大賽

估唔到我正係親身去魯營睇得一次西甲
睇到美斯射入左球freekick

呢個真

上年睇曬美，蘇，基齊齊入波

我唔想再睇影帝、羅拔圖同艾巴好似今季咁，對西甲中下游連半場都過唔到

美斯一聲byebye遠去這都市
要靠個弱能智 搞搞新意思

The motion of no confidence against the board will be made official tomorrow. 16,000 signatures are required. (Javi Miguel)

最後機會
我唔理美斯走唔走
我要大雄做唔哂成個任期
加泰豬醒喇

自從屁馬走咗之後 成隊波基本上靠美斯撐住
其他球員全部都唔撚爭氣

依幾年睇巴塞都只係想睇美斯有幾勁
依家美斯話要走 我真係對依隊嘢冇晒希望

你諗下你下季冇美斯睇 但係要見到影帝同68依啲垃圾上場

上季已經係尾水
美斯爆哂seed carry
最尾仲反輸俾利物浦

靠美斯撐住又唔敢講呀嘛
一踢逆境大多數時間都頭dupdup
Free返啲cap出嚟買下人囉
俾古或者基沙打返中間

不過賣走性病就...

Barcelona have contacted Borussia Dortmund for Haaland, according to @FApor_elmundo

呢個唔錯

圖中兩件廢老
連踢都踢到pat屎咁

十足十公司啲老屎忽
野又唔撚做

鬼叫佢哋加泰人

有個西維爾裔克羅地亞人

Suárez asks Barça 25 million for a severance pay and to facilitate a move to Juventus. The Italian champions are keen on bringing him to Italy. [di marzio]

佢又無得留

多蒙特:又要劏水魚

冇新聞話佢執緊屋

佢走硬啦 只有加泰4⃣️子可以留低

22年有50m違約金，加多少少應該有機（不過要比幾多佣金拉奧拿就唔知啦

覺得去到祖記又會翻生

Barcelona president Bartomeu offered to return Griezmann to Atletico Madrid as part of a proposed swap deal for Joao Felix, reports Marca

補link

屌真係on撚9

跑唔郁啦
除非牙朗塞佢食雞胸

蘇其實仲可以降薪踢後備，佢都講咗願意，但高層要影帝都唔要蘇，好明顯係要趕走美斯啦。

老西價都未報算撚數啦

唔好咁戇鳩啦

一早搞messi 咪唔洗走

出年再買返雞屎文

上年歐聯真係carry
淘汰賽超過1半入波係關佢事

呢幾年淘汰賽第二名射手係own goal

是但啦仲有咩期望 望就望messi去鏝同哥狗可以拎多啲冠

印象中好似無逆風？
前幾年打PSG反cup都唔太關美斯事啦
睇咗幾年波好似好少少見美斯逆境贏

唔知話華維迪唔好彩定點，你話佢冇料但佢聯賽又好穩，歐聯首回合又可以大炒對手，一到作客就變咗第二隊咁。

隻艾巴，半場已經喊咗出嚟

半場都唔知喊乜撚 個比數都未輸

唔覺得買佢美斯就會唔走

跟牙朗操肌 丹比利都翻生啦

啱呀 因為歐聯通常係美斯入左波就贏

咪撚成個朗迷咁傻鳩吹咩逆境波啦

通常美斯一無表現 隊波即輸
搵次美斯踢得廢隊友carry晉級都難
踢咩逆境波 係尼馬carry過次

呢幾年聯賽成日開波冇耐就輸0:1先，算唔算逆境波？

聯場對具迪斯個後防穿哂 個場美斯入極都唔夠啦

領先3:0都輸 唉決賽對熱狗食硬啦

而家係講緊一俾人先開紀錄就俾人感覺唔會贏返轉頭
發揮好穩定咩？
穩定就唔洗又俾人反cup又俾人㩒住嚟打啦
唔好贏波就美斯carry輸波就隊友啦
感覺上就係大部分時間佢都Carry
但重要關頭就熄火

事實係佢遲早都要走
趁而家有基沙同古係手就試下認真用下佢地啦

呢幾年8,9成比賽都係美斯carry
夠擔死有人話唔係佢撐住
唔係入波就助攻 再唔係就killing pass

冇左美斯 巴塞中遊料咋

上季主場踢猁都夠撚晒逆啦on9
主場比猁㩒撚住砌
聯賽成日先失波再反杯返都唔係逆境
屌你老母冇撚睇波就躝啦傻仔

用屎眼睇波cls
就算講緊西甲 巴塞呢幾季幾多場落後/打和靠美斯打破僵局？

Release Clause 好似下一年先開始生效
同埋肥佬經理人好似講咗呢一個賽季點都會留低
我諗而家冇返億幾都唔使旨意帶得佢走

真係笑能死
屁馬走 牙蘇回塘之後
逆境波嗰陣前面除咗美斯仲有邊個可以企出嚟？
牙蘇一時時 廢丹長期傷 古奴 電話喺疤都踢到四不像咁，屌條on9冇撚睇疤又喺度指指點點，講撚到疤聯賽永遠順風

拉奧拿做經理人唔撚洗諗 一定貴夾大機會水貨
雖然haaland 係幾有級數

點會冇呢
18年個不敗本身差啲俾老西破先，落後兩粒
換走丹 換入美斯 入埋波先絕和

19年打柒潛90分鐘落後2-4
佢入球freekick加埋so9入波先4-4完場

上年主場打利狗其實都係逆境波
輸控球被㩒屌

事實就係西甲美斯場場開掛咁踢 淨睇比數咪以為巴塞仲好有底蘊囉 前幾季唔講 今季西甲好多場都控球輸返比對面 人地攻勢更入肉既情況出現
啲精華印象撚真係

haaland點會on9到依家過嚟疤
疤依家全個球會都亂到7彩
管理層依家出曬名
隊波又後防穿窿 中場妹波 全隊等波到咁
佢嚟只會害咗佢

笑撚死人

就係要重建先買佢，我覺得抵諗，美蘇兩人出走就應該買返個神射手，如果唔係會好似皇馬咁死都入唔到波

我都係跟大家carry嘅準則去講姐
咁事實係巴塞依幾年都歐聯都出局
賽果仲要幾柒下
西甲今年又攞唔到
我無話輸歐聯輸西甲係美斯嘅責任
亦無話佢隊友唔廢
但你話carry嘅話
大部分時間睇比賽係嘅
但整體成績嚟講未必喎

你都識講睇比賽係carry
咁佢係咪carry隊波？

呢幾季聯賽，特別係作客嗰陣，成日都同對面55，甚至46波，好多時都係後面靠達 懶叻頂撚住，前面就靠美斯，入球餵波都係佢一個人負責

次次啲攻勢一到牙蘇腳下就玩撚猿，跟住9撚咗10次之後就整返粒靚波，成班人就即刻打飛機，賣佢嗰陣時仲問點解佢20+10都賣

講真，雖然我覺得狗雄同鳩文趕走佢嘅方式好撚侮辱，係抵屌，但清走佢呢個行為本身係冇問題

有啲仲話留嚟打後備，屌那星後備成二千幾萬人工，就算佢肯減都唔會減得去邊啦。仲要啲錢已經喺狗雄買4億水貨嗰陣用撚晒，疤依家肯定負債累累，仲邊有錢養個咁貴嘅後備

普巴當年都返曼聯啦，haaland依家來巴塞係以佢為核心喎，咁後生巴塞就全隊圍住佢踢，我覺得幾好呀

依家睇返可能熱狗都贏到呢隊閪波

佢大部分時間都carry緊，雙20+都仲雞胸咪證明係隊友同教練廢囉，醒少少好冇

躝啦爆閘狗

依家有電話喺度，用佢做核心仲好啦，依家好多錢咩？條數已經爛撚到要焗賣性病去填數，繼續9買人嘅話，過多幾年分分鐘焗走埋fdj fati puig pedri

講真電話喺唔撚識攻嘅馬體入面做核心，個數據都唔錯，買個柱躉喺前面保佢仲好啦

重要關頭熄火你撻個火機都會用盡啦
你真係當美斯煤氣爐呀？

佢應該當美斯係核反應爐
後面失8粒，美斯一個整多6球咪夠囉

Fati應該係巴塞最後希望

不過我都想幫蘇9講返句說話

大家見到佢柒係因為佢有參與
大家見唔到左翼柒，係因為左翼真係影都冇埋

我想話美斯歐聯試過最多入五球
打拜仁比佢一人入到五粒 都仲要輸8-7啦

無睇都由9你9up吖
有睇點會唔知美斯咩料

明白呀
所以意思係美斯已經carry 唔到隊波(睇隊波嘅成績)
而我由頭到尾都無話係美斯廢得濟係佢回塘
所以再ff美斯好似神咁走出嚟都無用
認認真真諗下其他位用咩人成隊波點樣踢得好啲好過

同埋佢逆境波會頭dupdup我諗大家都睇到
我覺得做隊長唔應該咁姐
由頭到尾無要佢同C朗比

講完一大輪 你直接屌柒巴塞廢咪得
冇人唔認同

印象球迷就躝啦妖
呢度唔歡迎你

買柱躉中鋒隊波咪一樣咁慢，頂多防守比而家好，買haaland同雞屎、丹打反擊咪仲好，呢三個打反擊肯定勁到抽筋

買咁多水貨。夾夾埋埋都夠錢買c朗啦屌

比人圍屌就即刻揦返拃沙
肉能酸到

而且要柱躉不如留低蘇亞雷斯，佢都夠做啦

球壇仲有邊個真係後生柱躉中鋒

明白呀
所以意思係C朗已經carry 唔到隊波(睇隊波嘅成績)
而我由頭到尾都無話係C朗廢得濟係佢回塘
所以再ffC朗好似神咁走出嚟都無用
認認真真諗下其他位用咩人成隊波點樣踢得好啲好過

同埋佢逆境波會黑面我諗大家都睇到
我覺得做隊友唔應該咁姐
由頭到尾無要佢同美斯比

伊巴可以再戰十年

直頭連柱躉中鋒呢個踢法都少 個個都要幫手回防逼搶

佢一場甩波咁多次，啲finishing又一時時，仲要咁慢，係時候換血啦講真。就算唔買柱躉，起碼都買個快啲嘅支點過嚟啦

曼城出1億+ B華+耶穌+唔知乜水
lur飯應啦

又要快又做到支點，沙拿囉，不過買唔到

冇可能啦，曼城唔係慈善組織

你係咪諗多咗 b華 100%冇可能

新聞係咁傳

澄清咗 最多比耶穌+垃圾你

一個都咪撚比死疤狗 留番d人腳比哥狗美斯

巴黎都唔用佢，渣的

都係
所以個目標應該唔洗話好快，但起碼有啲速度而唔係好似牙蘇咁慢之餘，又可以做支點幫手做下波咁

牙傾 richarlison同狼隊嘅raul jimenez係我心目中嘅人選，不過都唔現實

Raul 29歲了，買後生仔啦

嘩屌呢條友分分鐘跑得少過美斯
90分鐘掂十次波左右

次次鳩蛇 活狗開po都係得我同拉清駁

我屌得佢哋少咩

同埋活狗成日啲post都係幾條人型蜈蚣咁 都無乜其他人

我直接叫佢哋執骨算

同佢地班on9嘈 死好多腦細胞 通常當笑話睇就算

想問大家係咪跟美斯轉會

richarlison囉咁
雖然唔係支點，但速度快，防守搏，仲要有頭鎚

不過隊波冇人識傳中

理佢地把撚咩 同班小學雞嘈到D咩

大部分時間carry 重要時間熄火
因為而家隊疤狗真係對超強隊都係踢死一個lo
好似上年咁 入少一場波咋
即刻三球反輸翻出去 點勁點carry都要隊友做到少少野啊 真係當足球上帝咩屌 當然佢真係毒撚格 我唯一同意就係佢身為隊長領導才能不足 覺得用能力做實事就夠 但其實佢輸住個陣應該屌撚鳩班仆街 好似獅子頭咁

好似有
但真係好少人駁返，跟住咩希特拉 李蛇 咩寶寶豬出曬嚟，次次人少打人多，依家我都少咗入去駁

我一年半前已經完全block曬呢幾個同渣李J個d 成個世界清淨曬

不嬲都覺得biggay做隊長會更加適合

一般般啦，巴塞前鋒一定要係世界最勁，其實最好嘅選擇都係包皮，但係平啲嘅話haaland都可以頂着，或者sterling、25仔囉，不過應該買唔到。

阿根廷同巴塞咪同樣一個病 太依賴一個美斯

咩小白 沙維 x交叉y 接班人都嘥9氣
最需要嘅係一個佩老大嘅接班人
佢退咗之後歐聯踢逆境波真係收皮居多

其實我都咁諗
但佢順位仲低過影 cls

咪又係咁 佢地位都夠高啦一定要帶住個隊長章先屌得人咩 根本全隊都係毒撚
比個章達仔就差唔多 呢個就真係會屌但地位不足

我覺得佢太商業化，不如比達子、電話做正副，都要重建就唔好比老嘢們有太多話事權

我之前都成日屌鳩佢地啦 但屌屌下覺得好對牛彈琴 對住班傻仔講野做乜 好撚浪費時間

疤狗隊長睇資歷真係好on9

深夜睇巴塞閪波都夠hardcore 唔想再哂時間 反正嘈贏佢咪又繼續

我依家都係因為對牛彈琴所以少理咗
但唔理又等如由佢9 up
都幾撚煩

係架 嘈黎係冇用 你講到佢駁唔到咪無視你 跟住佢再圍爐自己打飛機上連登對住班傻仔認真係冇用

睇開D呢個世上大把on9仔 人地每句話都在意會好辛苦架

隻狗雄真係好撚賤，明知美斯走硬、就放晒風要美斯對外講要佢走先留低，佢先會遞職扮到佢寧願犧牲自己都要留美斯。明知美斯已經決心要走，唔會同佢玩政治泥漿摔角。你有心辭職，8:2個夜就辭咗。

美斯你要走呀嘛，你想去邊隊，到時是旦accept個隊嘅垃圾offer，睇死佢價都唔講就accept offer，扮到大家好黎好去，美斯走唔關我事。

分分鐘新一季屎窟撞棍踢到唔錯成續，出年啲會員失憶，大雄又可以連任

中遊料 同比夫韋治一樣

巴迷/美迷缺乏呢種死忠
唔係睇開波嘅睇完啲post真係會以為C朗係球王，美斯好廢

利申身邊好多朋友真係咁

佢下年唔參選
但美斯都比佢激到想走
班加豬應該未on9到投返狗雄派系啩

不嬲丙朗pr>>>>>>>美斯
美斯對冰島宴客嗰陣全世界都提
但丙朗對伊朗宴客就冇人提
然後120分鐘入粒12碼就除晒衫攞彩，唔知嘅話仲以為佢絕殺咗

投返羅狗

到底係咩原因導致香港嘅美/巴迷行動力咁低過朗迷咁多？

球星嘅性格吸引返相似性格嘅球迷

美斯呢啲毒撚性格吸引內向/低調球迷。c朗外型同性格高調好多，吸引嘅都係高調球迷，佢以前又踢過曼聯，加埋皇歐聯3連吸引勝利球迷，對上個幾年多幾多朗迷。我係街場見過幾次著c朗波衫入波嘅人做c朗個招超人變身

始終美斯未正式炮轟管理層垃圾，頂唔順佢地先走。狗雄有位可以spin到好似唔關佢事咁，甚至唱衰佢係球隊低潮帶頭走人

關撚事咩 事實美斯疤狗呢幾年係柒
正常唔係死忠球迷點會理你詳細原因 睇結果架姐
相反朗哥後期歐國盃 歐冠三連 風評自然升到爆
你試下美斯金球四連/15三冠個下睇風評 美斯屌打c朗
呢d無得怪人

Felix今季廢到on9

其實d人係鐘意C朗大隻靚仔
又識擺pose又有特色慶祝

喺香港啲人當係Trend 嚟
你講美斯撚有女識咩 講C朗啲女識識哋先有偈傾㗎嘛

上面講carry講真係笑撚死人 畀手足屌返出去

其實呢個真係

輸8 2， 4 0， 3 0 唔係忠實球迷或者專業睇波既點會留意成個過程同細節，聽到都覺得柒la

咁個獲好自然會係隊波best player食左

馬卡報正on9

進攻球員揾施蒙尼教死硬啦

換埋電話巴菜真係要爭四

如果佢肯跑多幾步
加腳趾尾無生出界,first touch唔洗修正兩三下先囉到個波既話
都可以留既，最弊佢唔得呢

美斯8歲時既first touch都勁過咬咬

官宣美斯走未
睇rumor睇到好辛苦

啲人係expect場場美斯要喺中場線一扭五咁老馬式入球
先叫carry隊波

屌大雄比美斯走啦

仲有個vote of no confidence
希望今次得
唔想見多一秒大雄佢地

疤菜在禁固美斯

屌你咬咬

對自己個偶像：
入到波就得
有眼神
勇於挑戰(4-5隊爭冠→主要2隊爭冠→一早就7連霸)
對人地個偶像：
入波刷數據
輸波頭dupdup
溫室小花(生涯顛峰奉獻畀隊波就唔計)

無謂搞到咁難睇

安倍辭職
安部陽性

而家去獌就真係挑戰啦
曼市打比諗起都興奮

one twoの鬼.gif

依家佢走唔走已經冇所謂
我淨係要大雄收皮

英超喺我朗個年代咪又係來來去去兩隊爭冠
利物浦同阿仙奴硬係爭咁啲

牙朗離門2碼飛機.gif

SO7似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過咬人

Pique, Sergio Busquets and Jordi Alba will all get second chances at Barcelona despite the overhaul planning this summer, sources confirm.

加泰4廢gogogo

碧基算係咁啦 留係到踢後備唔錯

咁清楚5個都可以數錯

真係超級慘，啱啱先傷癒可以復出，之後感染病毒
一日巴老母喺度就唔會有好日子過

pk
影
小明
巴塞

呢度咪4個

pique, sergio, busquests, and, jordi, alba

finishing 一定勁過，係差d agility

邊個叫sergio

西班牙老公 sergio

以前twitter有條專含影狗既克羅地亞人叫@jperkovic
可惜被封左九世
唔係既好想睇佢仲點幫影狗含

roberto

拉莫斯

Sergi

4:4 果場真係好正
各自領先過2球

講逆境波真係onlun9, 唔係之前衰咗點解會變逆境？之前踢得好一路順風唔計？

好彩美斯走姐
我覺得拎pk同其他三個比唔岩

老人院險簽系列

老鼠屎仲有D用
其他不了

望落車仔下年好勁
好多big sign
前線 Werner 薛耶治
後防 T施華 哲維爾 沙亞

依家仲追緊havertz

前同後防都大upgrade

Umtiti still has no offers to leave the club and his situation is beginning to worry Barcelona. [md]

高薪低能揾鬼要

其實小明我都覺得係咁上下
我贊成佢後備/走 但覺得唔應該屌佢
佢係脾氣大同小學雞 但都算係盡力比賽
佢呢d無身形閘以前防守就係靠速度 而家老喇比人爆到仆街都正常
不過佢d first touch 前接應美斯過頭波d前插走位同 地波傳中真係好好J

佢無錯佢只係老
佢賤種行為都係幫隊波
後備cucu唔要 gimado唔要
gaya當時叫似似地樣唔要
整隻垃圾黎 踢唔起
然後小明全勤
仲怪小明？

另外我都唔會怪firpo廢
要怪就怪d痴撚線轉會操作

沙亞loan左去第隊

本身呀蘇做手術都好似為左踢多2年

Pedri: "I've been welcomed very well and I'm very happy. I'm really happy to have this opportunity."

"My aim is to enjoy myself playing football"

"Training at the Ciutat Esportiva is a luxury. I hope that I can enjoy the facilities for many years. I've been amazed."

“My idol has always been Andres Iniesta.”

"Right away, from the moment I met my teammates, I've felt really good. Trincão and I, for example, have got on very well. Likewise, with Matheus. I am really looking forward to enjoying time with all of my teammates, and learning from them."

怪Firpo不如怪睇中佢嗰個
正如AG PACO都係
中游料夾硬要人踢班霸隊

傳媒報道指施華將由PSG時代嘅30萬鎊週薪大幅減至5~8萬鎊週薪

屌你老味換轉大雄簽到肯定又35萬週薪

最慘踢出黎唔覺佢有做到手術

有
做錯左
擺橫左隻腳趾

腳趾打橫生就未做手術都有啦

走都要有隊買架，依家免費定兩億定七億都未搞清點宣布

大雄隨時係扮肯談判但開天殺價
嚇退對方再迫美斯留隊
然後搵喉舌唱衰美斯

老實講，我覺得美斯而家比較被動
想扭計走又樣衰
唔走，隊波踢得唔好又賴佢
隨時高文set d 鳩陣或者屈美斯打後備添

依家先留低又比人笑彈出彈入

Official: Moussa Ndiaye is a new FC Barcelona B player. The 18-year-old Senegalese defender arrives from Aspire Academy Dreams & signs for three seasons, extendable for two more, with a release clause of 100 million euros.

Ndiaye is versatile as he can play at both left back and centre back. The club have completed his signing for 500,000 euros plus variables. [fcb]

你知我知大雄都知

大雄死都唔放人
點吹得漲佢

唔要埃及仔 整隻PACO 又係痴線
唔要後生夾慣 要隻等餵型中遊ST
但我都忍住唔屌住 可能夾到呢?
結果

出黎開個記者會講 我20年黎為巴塞奉獻一切
而家真係攰喇想走 請放我離開
佢肯做 放硬

巴塞點解咁撚麻煩
放人就放人啦屌

就算冇Paco 埃及都唔會有得出
嗰期就算#9冇波入華狗都唔會比埃及踢
有場就係#9冇波入靠埃及追和點知第2場又#9正選返
之後埃及就決定走人

An unexpected turn of events is coming on the Lionel Messi issue - stay tuned tonight. [@danisenabre via @BarcaTimes]

可能無啦啦又留隊

留隊我收貨

過去呢幾日真係好痛苦
訓又訓唔著
驚一起身睇fb 就見到美斯決定離開

Lionel Messi's situation could take an unexpected U-turn. Barcelona remain firm in saying clubs who want to sign Messi have to pay the €700M release clause, and no club that will pay such an extraordinary amount of money.

原來唔係留隊，係告鳩美斯

真係禁錮式留佢

執柒佢啦垃圾閪隊

法庭見

同埋點都最遲出年免廢走

一蚊都無啦下年

屌你老母死仆街賤種垃圾疤狗 班垃圾膠層冚家剷啦

Cls球會

搞到咁樣衰睇吓美斯一走仲有幾多球迷撐巴塞

班加泰豬示威一日就無料到 搵人燒鳩班冚家剷高層屋企啦 班死疤狗冚家剷早死早著

巴塞在禁錮美斯
好黎好去都唔撚得 屌你老母

屌你 放人啊

唔好話paco, munir
So 9 都係勉強靠身形回到個波比美斯。

真正幫美斯手，基本上要做到另一個箍ball 點。起碼係帶波穩陣既人。最易identify,一定係重心底，下盤穩既人，d.silva, c.soler ,ferran, munian 呢類。

不過買番來所謂好扭果d（相比美斯），根本唔夠穩。搞到一夾落去好似個個唔識踢咁。

不過美斯走，已經唔駛煩呢個問題。

No news is good news

大雄到時都走人

美斯留力踢美洲盃算la

btw下年會唔會搞番？

#ManCity are aware that completing a deal for Lionel Messi will be extremely difficult due to Barcelona's reluctance to sell and the cost. They are hopeful Barca will eventually agree to let Messi go for a reasonable price given his desire to leave.

[@moillorens/@samuelmarsden]

Leo Messi has reached out to FC Barcelona for a 'friendly exit'. [ElPeriódico Guatemala]

尋晚又話美斯會出嚟講嘢結果成五點都無消息

呢班賤種鳩層真係

仆街明玩野

🚨 — An online meeting including Lionel Messi, Jorge Messi and Bartomeu will be conducted. Leo wants to find a way out and does not want legal problems, and Bartomeu insists on refusing to let Leo leave for free. [md]
巴杜娒條仆街

似聞到高層陣閪味
要睇定d先行動

大雄根本唔驚雪美斯出年free走
原本都打算俾佢o係巴塞退役

美斯扮傷、扭計、公開反枱都會予人口實

職業生涯尾期要咁樣被權鬥
大雄強制禁錮我以後反巴

大雄：之前唔聽我電話？！俾個下馬威你

話肯賣都隨時玩野
eg 兩億冇得分期
拖到你轉會窗完

唉屌 隊史第一人搞成咁

罷踢囉 最好就告鳩美斯
加泰手足準備好進攻魯營未

打官司囉
一個仙都唔好比垃圾巴

dllm垃圾膠層
鏝都肯用錢同球員同你換
仲想點

到下年人又冇，錢又冇
冇接班人
大雄就拍個patpat走咗去，又冇事
咁嘅管理水平，可以笑10年

Bartomeu won't negotiate for the sale of Lionel Messi. He refers to the Argentine's 700 million euros release clause. [rac1]
狗雄可以賤種到咩地步

主席唔係講過只要美斯肯留佢就落台咩？

逼宮成功左啦已經

佢講既野你都信

有咩走咗再講啦

有冇諗過 所有野都係報紙佬吹水

美斯仲渡緊假 乜野諗法都未有

佢以前既口徑不嬲都係死不下台

應該係第一次公開講話願意下台

真心如果美斯同巴塞打官司
會唔會贏到

明明今季足協都話全世界推遲到8月尾先完季
合約正常都會自動推遲
姐係8月尾前都可以free走
點解仲要比錢狗雄？

不過如果打都唔知打到幾時

巴塞撚有錢打官司咩 如果唔係點會咁黑衣仲要人7億

無錢就拿拿聲收鏝錢比美斯走啦
到出年1蚊都收唔到
仲想哂多美斯一年時間

佢心態係美斯急過佢 覺得美斯唔會浪費自己一年
咁就唔讓步收齊7億

dklm狗雄真係狗雄

其實歷史上係咪未試過有交易過成7億違約金咁誇張

加泰要人

根本無可能發生

無可能啦
就算美斯都係咁話

就算18歲有全盛美斯能力都未必去到呢個價

睇清楚
係報紙佬講
唔係佢自己公開聲明

要足7億得一個原因姐
填氹

合約唔係自動推遲

卡雲尼6月完約唔肯同PSG 簽多兩個月短約，幫手踢歐聯。

話咗今年完季可以揀free走
本身6月完 依家8月先完
咁都唔係自動推遲咩

反正狗雄對巴無情意結
玩爛左咪玩爛左
理得你死

釋放美斯！！！巴老母下台！！！

咁樣睇翻牙朗當日都叫走得好好睇睇

根本就應該尊重legend自己既決定啦

老老實實，有幾可隊中頭牌突然話要走
球迷都咁支持？

事實巴塞set6月10 係因為賽季呢個時間已經完晒 球員有時間決定去留

但依家8月先完歐聯 所以要打應該唔難 堅持幾億先放
到時巴人財兩空

巴同足協簽左agreement已經輸硬

選主席係下年幾月，轉會窗前定後
如果美斯走唔到，下季選完新主席都仲有機會留低

大雄已經將美斯迫入死角，走又唔係，留又唔係。
無論走或留美斯都必須認低威

垃圾球會柒撚到

係 有啲想反巴了 覺得呢個球會好黑人憎

為做數賣走未來主力 換個老嘢
請人抹黑當家球星 但稱讚傻鳩大雄
轉會操作完全倒錢落海
不停請埋啲二線濕鳩教練懶有見到
歐聯三連柒

以前俾人話點黑都好 但最有人情味一定講到巴塞
但最想像唔到美斯可能以咁嘅方式離開

以前鍾意嘅巴塞好勁 好有自己風格 成隊氣氛好團結 尤其msn果幾年

依家呢隊都唔知做緊乜鳩

有冇南美美斯迷暗殺狗雄呀屌

我唔知美斯份約點寫
不過巴塞一定有得拗

一定都係文字遊戲 可能講美斯6月決定走唔走係佢既選擇權

同國際足協簽左個份 係球員賽季完結既合約

可能講2者係2個唔同concept

其實要打官司 2方面都覺得自己有贏面先打
所有錢都係比律師 律師又一定不停叫客仔打 一定話有機會贏

呢點我比較信巴塞 佢地有成team legal department
所以我都係信單野 有得打 睇點拗

見美斯唔想打官司就即刻反口 巴真係好撚仆街

美朗合體都唔會去到7億歐
7億歐太誇張

美斯仲對球會有感情先冇去到咁盡而且美斯經理人係佢阿爸，如果係文迪斯或者拉奧拿，實玩殘大雄佢地。

啲新聞堅定流都冇人知
但偏向相信管理層係仆街含家剷

巴杜姆死撚左未

Se Queda

一諗到一蚊都無就要同美斯死過， 但其實如果佢六月話走巴塞一樣一蚊都無架喎，依家有錢收已經賺咗好撚多

而家壓力係晒美斯到，巴塞同曼城食緊花生，本身應該係巴塞同曼城自己deal

真，我依啲因為細哨美斯先撐巴塞既，見巴塞咁樣搞法

係任內放走球會icon同出年任期完結自由轉會，對狗雄佢地以後係巴塞隆拿市嘅人身完全差好遠

之前佢根本冇諗過美斯會走

美斯開句聲，佢以後唔撚洗再係巴塞行出街都似

美斯喺巴塞隆拿真心好高地位
Creu de Sant Jordi都有 榮譽市民來

肯長都有講希望球會盡全力留低美斯

#ManCity don't want to pay for Messi. Bartomeu doesn't want to sell Messi. Messi doesn't want to go trial.

He stays for now.

[@jpedrerol]

下

巴塞隆拿正在禁錮美斯

直頭當美斯神咁拜 每個weekend 入魯營拜神

如果咁都唔走真係輸晒，球場外比人笑，球會內高層以後做乜都得幾鳩幾垃圾都無人敢反，成績差賴晒美斯就得

依家做巴迷都想反巴
希望今次個vote of no confidence快快手通過

畀我就即void contract過鏝, 到時打官司鏝一定會幫

哥迪奧拿：美斯是曼城最後一塊拼圖

隊史傳奇第一人 比大雄軟禁 大雄好波

眾燈閪答唔答到我幾時走？

真心希望美斯下屆歐聯倒戈再大炒巴塞，到時就算大雄死撚咗都係咁話

大雄已經走咗啦果時

巴塞最出名兩樣野
足球隊同聖家堂
而美斯係巴塞歷史第一人 根本係當地人心入面同教皇無分別

next few hours

啲加泰豬做多啲嘢得唔得

最少學下49000 燒佢老味

如果講建築，當地人覺得高地設計個間casa mila係出名過聖家堂
雖然我都唔明點解

D刀片仲未送到巴塞咩乜

我準備好星期一post多次哈利波特潮文

call左流浮山二伯個刀手去巴塞斬個豬頭黎扔

收到風 搞手寄錯咗比小熊維尼

加泰手足點做野

你有二百刀手係庇利牛斯山落緊山？

好似有個刀手中左武肺
而家全部捉哂去隔離

好似有鐵證話巴老母講過美斯可自由身離隊

巴塞同中共一樣， 講證據？

老實講,你鎖美斯到出年完約走人,有咩好
真.自由身+忠誠金(係咪有?)
依家人地鏝重金比錢你洗

Barcelona have sacked their law firm for advising Lionel Messi on leaving as a free agent.

Casa Mila都係地標

同埋聖家堂起極都未撚起好

美斯走左我轉行反巴啦屌

根據《每日體育報》的報道，如果美斯在開訓第三天後仍不回到球隊，他可能面臨非常嚴重的經濟處罰，如果情節特別嚴重，巴塞甚至可能解僱美斯。

班含家產

好心大雄快啲解僱啦，咪害人

而家又有rumor話最多出中堅加西亞+左閘angelino+錢，唔會出耶穌仔/B silva

新一季係咪無熱新賽

其實鏝正出1億唔加球員巴都有賺
下年就0$

熱*身

對arthur佢就敢解僱，對美斯佢敢咩

一解僱咪即係放佢去曼城囉

睇罰幾多
幾百萬歐又炒人
美斯可能真係會做

狗雄想走之前同巴塞攬炒呀條賤種
而家去鏝可以有一億加三條友都唔撚deal

狗雄係咪識林鄭

根本狗雄就賤種蝗派黎

佩狗隻狗來

出年起好啦

兩兄妹

哇屌啲支那雞

有無武肺啊 咪撚傳染俾人

抱住個仔都咁 真係好嘔心

舊片嚟

無戴口罩 段片應該係未爆武肺前

會唔會因為肺炎又postpone

笑撚死

罰唔罰到兩億，無兩億就on9咗少少

Stoichkov: "We're erasing a myth, we're giving the best player in Barcelona's history a kick up the backside."

"We're staining his name, his charisma. I'm a member, so that's why I'm saying we're staining it."

"This board has ruined everything. It seems as though they want to pit the fans against the players."

"I won successive league titles, the club's first European Cup - I don't know how to repay the love from the fans."

"This board doesn't show its face. It pays journalists to add fuel to the flames. As a club, it's pitiful."

🗣[@gerardromero 🥇] | Van De Beek is not an option for FC Barcelona, according to sources at the Club.

反美睇唔到

It's a joint decision with his lawyers, who continue to maintain that Leo will leave on a free deal. [rac1]

❗️Messi has informed Barça that he will not appear for the PCR tests at the start of the new season tomorrow. The Argentine maintains his decision not to continue at the club. [rac1]

支持企硬
最驚美斯衰心軟比狗雄食住

鏝比200m唔要係要人free著走

美斯臨走前仲諗住可以幫巴賺下錢
條仆街做到咁絕 一仙都唔好比狗雄

希望加泰豬咪撚信喉舌
Sport都好少少 md真係完全比狗雄控制住

好黎唔可以好去既
Less than a club

Lionel Messi = FC Barcelona Official Tribute

less than a club
開新po不如用呢句做topic

要睇下樓豬有無飲醉酒開po

Muchas Gracias Messi
睇到哭撚左

走還走
邊隊會被錢先?

喊咗

Pep Guardiola could miss much of Manchester City's pre-season as he must quarantine for 14 days following a trip to visit close family in the Barcelona region. Guardiola will return to the UK after the weekend. [SkySportsNews]

哥迪奧拿熱身賽都唔睇，返巴塞

不如傾埋份deal先走 一個人來兩個人返

Senior figures at Barcelona expect Lionel Messi to join #ManCity, with the Spanish club preparing for life without their captain by looking at potential replacements.

好
想我而家開定 定聽日先開？

整撚合個美斯吹奏區先

開定啦

屌 撳錯sor9

[Less than a club] [勿忘831]美斯球迷暨巴塞隆拿星散執柒討論區 (350)

開ed weak了898

邊度

二個一齊走

G持

如果 我係美斯 就公佈 退休 , 睇你巴狗點, 最多下年復出

1. Messi announces to Barça that he won’t appear at the PCR tests today nor the first training of the season tomorrow [sport]
2. He considers his release clause to still be in force and that he could leave the Blaugrana for free [sport]
3. He asks for a meeting with Bartomeu to find a friendly way out and doesn’t want a legal battle [sport]

❗Lionel Messi's 700 million euro release clause does not exist in his last Barça season. That expired after the 2019/20 season. [ser]

早 巴杜姆死撚左未

鏝肯出錢就放啦

大雄咁串唔肯坐低傾

而家談判破裂
要法庭見

祝大雄一蚊都收唔返仲要賠訟費律師費

我願意用大雄同林鄭條命換維尼死先

古聽日就返黎

捧住三冠返黎

美洲國家盃冠軍： 2019

會唔會俾人打

賠率最誠實，其實美隊走都係雙贏
巴塞有新血有錢，解放基沙 古
美斯又可以博埋最後2年

無隊想比錢益疤狗

博多兩年佢肯做下後備 重要比賽先踢足玩到38都仲得啦 睇下伊巴人板 最多咪唔再係top3點都仲係最top級數 真係唔驚冇人要 成日話佢散步唔防守係睇球隊點用佢攞平衡姐 不過算啦 連登肯定識波過d足球界 除左經濟能力問題根本隊隊都想要佢 剩係佢個人氣已經令球會有商業價值提升啦

個球隊正常發展咪好似你咁講
巴對拜果場美斯斬果球波
4個人衝咗上去都冇人頂
寧願比美斯入
都睇得出隊波個心態變到咩樣
同唔好唔記得美斯係迷華黨
你敢肯定佢今次走既其中一個原因唔係因為啲朋友比人bench/賣曬
美斯係勁
但如果佢留巴仲要永續so9 Vidal 布 pk
見著佢地場場9傳比美斯
我寧願佢走仲好
況且佢去個陌生環境仲好
其他人至少會肯射波同有需要先傳比佢

聽講佢個下爬仲未合埋

迷唔迷華咩原因走關你地撚事咩其實
果d都係佢私事唔撚到你理 佢做足球員本份有突就得啦
佢係愛巴塞先咁多年留係度 佢走都咁多年高層積積埋埋架啦 留唔留隊都好佢開心就好 只係想講緊佢根本仲有排踢
巴塞問題就算有冇美斯都唔會解決到 係班底問題

雖然我迷朗 但係美斯都無你地班疤狗講到咁陷家剷啦

美斯迷華但狗雄將炒華嘅原因屈落佢度

連登懂球帝要既美斯

入波助攻
跑上跑落
回防逼搶飛鏟
輸十二碼時做埋龍撲十二碼

做齊都唔夠 最重要係有眼神

有冇人呢刻好撚憎影帝
Xavi小白佩隊知自己會阻人上位加拖累隊波自動走人
呢條友廢左幾年仲係度呃飯食
中超美職日職都一定大把球會比得起佢份糧

同埋呢隊閪波到依家都未撚清到一條友
狗雄剩係識玩權鬥同貪污

叫春mode

睇黎美隊走只係時間問題...
咁唔該拖慢啲...比我適應吓

10 年開始到宜家有邊隊羸歐聯冠軍唔駛迫，跑上跑落
我地拎歐聯果幾屆係美斯上撚曬身，不過果幾屆美斯自己都肯迫la。

我地d 踢法唔肯去搶，根本就自己玩尻自己。

迷華已經代表到佢個取向係咩啦
朋友足球>贏
比人反cup又一day
佢跟華師係靠個人能力做足本份
但其他球員做唔足呢
華師啲垃圾戰術winning 11
明眼人都知要玩教練
係得班球員同個主席死攬
之後球隊啲醜聞我都廢事講落去
事實巴依家就係要清人重建
咁美斯唔想做重建其中一部份咪比佢走
佢去鏝又大啲機會贏歐聯
巴可以重建可能解放到基同古
雙贏

炒華係艾比度9up話feel到教練同球員之間有啲野
所以大家互保
但呃唔到佢呢啲死老坑
所以佢決定炒華

以前迷巴係覺得對強隊都淨係踢人地半場好癲
近幾年對強隊出到自己半場已經算係咁

唔只影帝啦
so9 拉 小明
跌曬watt仲可以話自己依家先係全盛時期
屌球迷要求高
慘敗第二日開party
達同迪壯最值得尊重

又黎哩d八婆理論 我想講既係 佢只係一個球員負責踢波
佢中唔中意教練係佢私事 唔撚到你班八婆理
換唔換教練球隊發展係應該高層負責 但你班八婆就話因為美斯支持教練所以屌埋一份 真係好撚好笑
好似普巴世3咁逼宮摩狗就最好啦係咪
巴塞高層廢係人都知 連d球迷乜7都怪美斯真係好7on9
美斯係巴塞地位=神 但佢只係一個球員 佢冇權亦都唔應該出黎指3指4教練既事 至於佢而加要走 根本係佢對巴塞已經灰哂想轉變 巴杜母條撚樣走唔走美斯都唔會留架啦
唔使再講佢點點點對球隊踢法啦 係人都知佢會走啦
垃圾巴塞踢法問題起碼要2-3年先改變到 仲係度講美斯影響踢法真係好長氣 全部巴迷都接受左 只係情感上時間

Sor9
華狗同巴杜美摧毁曬巴建立咗咁耐既野
睇唔透啲人點解會死攬到佢地
球王都咁話
你有冇睇過巴踢波?
根本依家個逼都唔逼
跑又跑得唔快
個個淨係識傳比美斯等佢創造奇蹟
換埋教練冇人理佢
踢法照舊
事實係就算依家巴換到主席都係要重建
美斯要贏等唔到巴重建
得你一個講到美斯留係巴仲好過去鏝

第一次睇高位迫/㩒撚住人踢都係睇列卡特既疤
我波齡淺，之前未見過，果陣其他隊我都未見過。
消失左幾年，去到哥迪奧拿果幾年又出現番

我唔知高位迫波係唔係疤狗發明
淨係知痢，拜，蝗都枕住做緊呢樣嘢

華狗摧毀巴塞 依句一睇就知你鳩up啦

哥狗算唔算摧毀左曼城?

鏝迷一定會答係

頂多都係屌華戰術保守，鐘意用老坑同唔識用新人，要屌摧毀疤嘅話真係有排都未輪到屌佢係屌都係搵返班board同影帝嗰班大帝先啦

佢地唔知巴塞嘅係coach,而唔係manager,冇權決定買咩人

大雄唔理技術團隊同更衣室意見都要買基沙文

大雄同艾比度班陷家剷 要揹大飛先啦
買人100%係大雄揸fit

It is what it is
hea train人
Winning 11
0逼搶
用巴塞班人迫巴

咁 列卡度 哥狗 安歷基摧毀左巴塞幾次?
你講到咁 我以為成隊疤狗空難死晒

Messi sent Barça a burofax informing about his intentions to depart the club.

Quique Setién sent a burofax asking for payment.

Barça learns that they can't register Koeman because they haven't dismissed Setién officially.

Barça sacks own law firm for advising Messi for leaving.

Barça neither have an official manager or a team of lawyers.

Barça learns that Messi's release clause has expired.

Barça is a professional futbol club.

大雄真係柒頭黎

佢地有冇邊個係有新人黎就話個training太hea
要自己出去再搵人train
聯賽贏埋仲可以繼續正選11人
哥狗帶起咗美沙白布
安有尼馬
華狗在任帶咗邊個?
上面啲教練在任都對球隊有正面既影響
華狗有啲咩?
大敗完第二日放假
為咗聯賽不敗放棄歐聯

聯署支持封殺微信同TikTok

喂 好撚好笑

施師黎半季已經帶起咗puig
華狗唔係前場傷曬都唔用fati
Malcom仲要比人趕走埋

加泰豬都算勁忍左羅素同狗雄成十年

帶起puig good
趕走malcom good

唔講啲咩

淨係最後一點
我又唔覺得先一場輪換左
對羅馬唔會咁樣甩碌

下一年打利物浦中間嗰場咪又係全後備
去到晏菲路 人地周末聯賽搏完老命 無法明奴無Salah
咪又係輸返比人

施蛇嚟之前我好撚反華，但施蛇嚟之後先發現華原來都吊咗唔少鹽水仲要佢要買嘅一個都冇買到落嚟

美帝無出席訓練，唔好望返轉頭，希望你開開心心
btw,巴杜姆仆街死

Messi sent Barça a burofax informing about his intentions to depart the club.

Quique Setién sent a burofax asking for payment.

Barça learns that they can't register Koeman because they haven't dismissed Setién officially.

Barça sacks own law firm for advising Messi for leaving.

Barça neither have an official manager or a team of lawyers.

Barça learns that Messi's release clause has expired.

Barça is a professional futbol club.

感謝巴杜姆提供笑話

華狗要買金章安你睇埋我嗰份

話咩華狗吊鹽水
我比你華狗帶埋落季尾結果一樣係咁
唔係佢吊你鹽水
係美斯吊你鹽水咋

輪換係平時試下腳
搵人接班
依家咪搞到巴除咗啲老野
中間冇咩人可以即刻上位

接條撚咩
當日班後備依家去哂邊?

金章可以踢左翼，個作用肯定好過擺古同電話落左翼先啦，呢兩個慢撚到

我哋個右翼實際上又唔係踢右翼位，屌冇翼但狗雄又要焗打433

好彩洛迪高去左列斯聯
陣間無啦啦又話簽佢

其實如果有個正常嘅board
我相信無論係Valverde 定係Setien都會做得好啲

去列斯跟下比爾沙搵食咪幾好

依家先知巴狗原來咁多華迷
對著最廢既皇馬同贏得一個飛機
講到佢同哥狗齊名
今季佢比人炒之前先領先皇得一分
個西甲半季第一比人j到上天花版
仲要佢比美斯carry到入晒肉

有個正常啲嘅board嘅話應該請都唔會請

又唔係呀
你當Laporta做咪又係請Rijkaard Guardiola 呢度邊個係名帥

贏撚咗啦
理得場波贏定輸
哥狗鏝蠃5-0咪又係3個青訓玩上場
最重要試下腳比下經驗
唔係美斯so9呢啲刷紀錄
有咩必要落場?
依家可能多隻parco用

老老豆豆 laporta都唔算話正常
佢醒起上嚟可以連續請啱兩個教頭，但9起上嚟都好多19 signing，而且佢條數都幾爛下

不過起碼唔會好似狗雄咁抹黑球員，同埋由得個新嚟後生仔一個面對傳媒嘅質問

lgd 1:0

好可憐 疤狗仔將所有野瀨落華維迪到 都改變唔到自己愛隊咁撚柒既事實

巴杜老母出黎講兩句啦

係咪接受唔到巴塞係狗閪球隊依個事實
最愛的隊竟成為口中的賤種

咪係
根本隊波從上至下都好撚有問題，唔係話華dee毫無責任，但最撚抵屌嘅肯定唔係佢先囉

華dee=敦嘉
走咗都仲影響力

對上果個教練仲垃圾過華維迪

條垃圾縮頭烏龜
早排trincao正式加盟嗰陣開咗個新聞發佈會，結果班臭閪board縮撚晒，由得個後生仔自己一個比傳媒圍

屌你老母班賤種狗閪到連自己球員都唔保護，收咁高人工嚟托柒咩

人地利雲同梅拉同樣30歲以上
巴狗隻so9

買埋D閪人 又整走尼馬 柒開有條路

蘇狗回塘回到呢個地步都係華嘅責任？

我最期待嘅畫面出現了
唔好衰比狗雄睇

保護？唔害鳩人都偷笑

哥狗賣耶耶提攜影帝=陷害加泰

其實不嬲都賤不過以前勁又多盃捧賤得起

新聞會D傳媒都係大雄請返黎搞鳩D球員 落個下馬威比佢

so9回塘回到有個肥仔腩
古天奴before and after loan.jpg

巴西人 預左係condom架啦 第一日睇巴塞咩

得啦知啦返去玩p5啦你

古天奴已經係人版
離開巴塞先係唯一出路

遲啲想迫走佢嗰陣應該會屈9佢係豬頭fans

話炒朗奴高文係咪吹水新聞咋？
好驚大雄

睇so9到祖記
fit到同牙朗踢巴出局

呢屆board又on9又閪
就算啲報紙佬9作都搞到似層層啦

3個月前你同我講比真歷+1200萬換性病我肯定唔撚信，點知

千古奇冤華維迪
六月飛霜施迪安

話唔定今個月拎Fati換伊巴，都係差21歲姐哈哈哈

華dee 是磨姑的

sor,啱啱續咗約

From Arthur to 30-year-old Pjanić, and now from Donny van de Beek to Wijnaldum who will turn 30 in November...

Bartomeu really is a terrorist

⚠️ La Liga have released a statement saying Messi's contract is still valid and the only way for him to be freed from it is if a club exercises the €700 million release clause.

西甲出左聲明話美斯一定要比700m先走得

西甲都知美斯走左一定含柒

都cls

送錢都唔撚要

下年免簽算

佩雷斯出手買美斯未

肉酸到咁為乜

下年免簽

美斯走左之後，西甲最大球星係邊個？

The La Liga statement is not going to chance Messi's mind. He wants to leave and to start a new chapter. Barcelona told him again they won’t let Leo go for free to Manchester City - and La Liga position is part of their strategy. The saga is on...

賓州馬

夏神 古天奴封面

文員丹

摩迪有金球喎

關你柒事咩西甲

如果告美斯 希望賤種疤永遠一沉不起

關你閪甲撚事，返去幫大雄含撚你

以前叫法比、丹比利擺操博轉會而家報應嚟了

斬黎加料算啦

西甲唔撚係法律
為左留個球皇谷收視同多啲sponsor乜撚都講得出

關你閪事咩死閪甲，尼馬C朗走都無出聲，而家又衝出黎柒

西甲最後一粒星

學撚埋支那人大
學人釋法

太睇小佩狗整多次七條煙就搞掂啦

佩哥出招買美斯

狗雄比人鞭屍，搵返19年9月嘅訪問，話美斯係20-21球季開始之前可以自由決定去向，仲話佩老大、沙維同恩尼斯達都有哩條條款

由安蛇最後一年已經講緊
巴狗教練手持幾件回塘狗再加一班9唔搭8後備
換人都換唔落手

然後到今日仲有人覺得教練係最大責任

美斯身上流著皇馬的DNA

費高:支持美斯

Board ，教練，球員都一定有問題

不過咁講一定比人話大逆不道

屌你老母就黎開季
一件老野/垃圾都未撚清

美斯如果去皇馬
西甲果邊應該會由要700m變free

GCHI
咁樣狗雄既任務就達成

晚安
雄狗死左未？

Grizemann呢

而家應該食緊下午茶

從未聽過有球員轉會西甲會出statement插手

又話清大帝
又唔敢清埋美斯

係咪可以同bale切磋 golf了

學英文好過喇

真 驚冇哂觀眾

VDB空炮?

去獌

go mu la diu

留得一年都留唔到下年
況且黎緊呢季唔覺得佢肯出場

跟隔離猩猩學打golf

約埋一齊玩pro club算啦

🗣[@Alfremartinezz🥇] | Messi has asked the club twice for a friendly exit with an agreement. He doesn’t want to face a lawsuit against the club he loves and doesn't want to hurt the fans.

唔打唔走 罷踢

連隊史最佳離隊都可以搞到咁肉酸
疤狗真係唔少野
N年前d迴力鏢全部自己中返晒

唔敢同人講自己係巴迷 真係太撚肉酸

垃圾球會疤賽
好撚肉酸做到

反疤了

so9 都竟然都有做test.

不如算喇，搵返華dee 教，柒多季，全世界和平分手咪囉。可必搞到依家咁

So9都做 但美斯唔做

so9係佢想踢 球會唔想留佢
美斯係我而加唔撚同你踢

情況唔一樣

膠層真係中共咁

同樣係剩一年既球員合約
so9 = 我要你走
messi = 我要你留

份合約任我演繹
我仲可以搵西甲釋法
順我者昌 逆我者亡

一樣。。。。

— Arturo Vidal: "Barça must change the way they think. The (Barça) DNA is lagging behind. Football is now more about strength and speed."
🗣️ — Arturo Vidal: "You are wrong if you think (Barça) DNA will always win."

Vidal: "Barça cannot have a first team with 13 'veterans' and for the rest players of the youth academy. You need competition to improve."
Vidal: "Messi? He's an alien, but he also needs help."

Although Barça say that Umtiti missed his PCR test because he's in COVID-19 isolation, several people spotted the French international at a private flight terminal in Barcelona. [as]

#ManCity are already preparing for the signing of Lionel Messi. The club have asked for a large collection of archive images of Messi to prepare audiovisual material in the event that the deal happens.

[@marcelobechler]

手足做好心理準備

仲好啦 快啦

巴塞在禁錮美斯
西甲在禁錮美斯

Van de Beek 俾獌買撚咗

官宣？

見到班疤狗仔話vdb唔岩用 唔想佢黎就想笑
你乜野狗閪球會以為仲有得揀球員啊

攔途截劫！挪威記者Fredrik Filtvedt報道，由於利物浦連拜仁要求嘅27M英鎊都唔肯俾，曼聯已經加入堤亞高艾簡達拿爭奪戰，而拜仁CEO已經講明今星期將會就艾簡達拿聽取報價，暗示市場重新開放，今次利物浦分分鐘錯失良機！

巴杜姆:睇唔到呀我要賣數呀

未3字頭
唔夠老

開左新post 未

推爆埋佢先咁

998

999

1000